### Дан JSON с обзорами/комментариями (reviews.json) с интерфейсом, описанным в Review.ts.
### Необходимо сгенерировать html документ с деревом комментариев, где:

1. Каждый child обзор/комментарий расположен под своим родителем, с отступом слева в N пикселей относительно родителя (N - произвольное число пикселей, на выбор исполнителя).
2. Максимальный уровень вложенности = 3, далее N = 0.
3. Есть возможность сокрыть child коментарии для родителя, если таковые имеются.
4. Есть возможность добавить комментарий или ответ на комментарий.

### Требования к коду:

1. ЯП - Typеscipt / Javascript.
2. Javascript фреймворки не использовать
3. CSS фреймворки не использовать
4. Можно испльзовать любой CSS препроцессор на усмотрение
5. Конфигурация проекта на Webpack не возбраняется, но и не объязательна

### Решение необходимо предоставить в виде публичного Git репозитория.